人到中年

開始覺得好悶。。。。。
尤其嚮香港。

一出世就覺得悶